佢地呢班仆街仔

通通洗腦為淋鄭做奴隸